亨利同雲佬，2揀1點揀？

亨利
雲佬

一定係亨利

Me

Henry no doubt

亨利助攻都有埋wor

觸角同轉身射門果下雲佬好堅喎

依家睇返亨利雲佬舒夫真高拍埋美斯C朗真係差幾皮

獌狗揀雲佬

我揀咩咩妹

C朗仲未算幾皮

美斯有乜好J

😌叫我女王

雲佬亨利同杜奧巴應該同lv

杜奧巴三個中最屎，屈左好多體質

尾體質唔係屈呀

技術真係雲亨行先

應該亨利全面d，佢可以自己帶波衝
雲佬多數係禁區入面捕

但其實係咪隊波需要個前峰咁全能

其實都扭得下架wo

雲佬勁d

雲佬啲窩利真係好撚正

呢下真

到底前峰駛唔駛做到亨利咁

亨利除咗歐霸贏盡所有獎盃

計撩交打，雲佬第一

理性不抽水

計比人打，雲佬都有第一